嗰班鍾意曼聯嘅人口口聲聲話係欣賞曼聯永不放棄嘅精神

去到2019年轉做鍾意利物浦未？

曼聯精神係4424